20200710 我愛中島健人

佢銀髮金髮果陣又想睇返佢黑
呢家黑髮又想睇返佢銀髮金髮

咩髮都愛